red velvet bad boy mv 一問

轉圈下手勢好熟口面, 邊到黎

Clc i like it

似唔似

係喎一樣

你老母抹窗

你老豆索k

Rich chigga
Dat stick